有無人試過係樓梯轆落黎

嚴唔嚴重？

我試個係樓梯轆返上去

有，練成咗無敵風火輪

打唔打得贏斷水流大師兄？

每日轆幾次

試過！ 十幾廿歲成日跣落樓梯，企起身拍拍羅柚當無事，年紀大左腰痛到入醫院做手術，唔好睇小跌落去條腰受嘅衝力。

痛撚到

我，之後變左同弱智

試過上緊樓梯比人搬返落去

Dio 真係好on9 (又或者作者真係好on9)
咁大個機會可以逐個殺佢地, 反而俾機會對家集齊戰力
最後反殺曬佢

之前連登有個絲打開post話自己碌左落樓梯，最後癱撚左

後生試過
落雨喺蓬瀛仙館正門側邊細樓梯sir左落去
好斜好長 sir左十級左右

然後係雨中坐左係到一兩分鐘先起到身 無人見到
痛左幾日

不過好彩後生好快無事

我諗老人家咁sir落去 然後無人睇到有機會死左都無人知

成個背隻同屁股濕晒 仲約左女 好狼狽

點同條女講

好細個試過俾家姐推左落有廿級左右嘅樓梯 反而又冇乜事 係褲袋入面個電話mon爆左

同你差唔多,不過我係讀緊幼稚園個陣既歲數
又係落雨放學落樓梯,一野好似無敵風火輪咁碌左成層
之後塊面有個位到依家都係凹左少少
印象中好似細個個陣唔止一次碌樓梯,傷得最勁係呢次

試過一次跌左好似十零級，其實諗返跌嗰陣個情形真係唔多記得，淨係記得跌嗰陣有嗌但個frd話我嗌得假以為我玩鳩佢

我同佢講遲小小 諗住等乾啲 點知半個鐘都仲濕
好彩之後火車無位 企多大半個好小小
之後去睇戲坐低到唔覺濕

十四五年前既事 唔知點解解記得咁清楚 可能因為中學初戀

碌落去好似仲恐佈
我sir落去 好似樓主張圖咁
屁股落同埋後背腰附近痛到癲

好慘

呢個唔係轆落黎，係「凳」落黎

小學放學行樓梯仆街
維持跪🧎🏼‍♂️既姿勢瀡撚咗十級
瀡撚到落地下拍拍手起身，missy嚇到傻撚咗

踼過人落去，頭唔撞得應無事

我試過只係跌4級 隻左腳腫左一個月

係好on9 條樓梯邊有d 水，然後左邊大脾落地碌落樓梯 好彩冇撞到頭 如果唔係應該重傷d